有邊啲女藝人一睇個樣就知係八婆 系格

JW

唐詩詠sure

李c華

Jw咁撚正，唔理啦

Heidi

胡定欣

楊千嬅

楊怡

唔撚係掛。。

閪呀！
你老母就系

咁就閪喇

gigi

陳庭欣

裝屍抆都無人講

Regen

陳酷刑

卓唔識打芝

女藝人喎
你貼個路人出黎做乜？

胡杏兒成班乜撚野會

蘭子

郭羨妮

關芝琳

I want to play a game

陳自謠
見到佢真係想大巴大巴車埋去
以為自己邊個

莊思敏

唐詩詠

heidi

呂慧儀

余詩曼

陣味出哂黎

佢個樣真係完美演譯八婆兩個字

長腳蟹

洪欣

Jeana

係閪格 唔係講緊閪女人

江美儀

鞋抽面叫咩名唔記得

第一下就諗起陳法拉

周麗淇

王苑G

肯撚定呂慧儀啦 講嘢又八婆tone

李嘉欣

Jw 番馬會見過 會對住員工笑 好似都唔係幾臭

閪閪閪女人

邊個係ja

張秀文

係連登仔眼中有邊個女藝人唔係

羅蘭姐應該唔係

連思雅
陳凱琳

胡囧

何眼屎 陳形同呀moon 三個

有邊個唔係

講左咁耐竟然無人提伍姑娘

佢似男人多d喎成日係樓下茶記大排檔見到佢

入黎之前就諗起佢

果個胡唔知咩會嘅所有人

家燕媽媽

佢真人好低調好nice

邊個嚟

三個女人一個墟

大情大性女中豪傑，一d都唔八婆西格

佢好似好好㗎喎

一睇就知八婆 無禮貌

猿靚靚

你見過真人未先

連登仔眼中
娛樂圈八婆多定雞多？

定閪多？

有衝突嘅咩 可以同時符合晒兩樣喎

肥媽

郭羨妮好正喎

屌你老母

GEM

廖碧兒

薛家燕

汪阿姐

莊思文

顏卓靈

長腳蟹, 伍姑娘, 高LING個D

查小欣、車淑梅

爆足一週仲未有

羊秀惠

不懂撒嬌個Annie,有無人認同

說好了不提的

竟然仲未有吳幸美